屋企老人家行去廁所痾唔出尿，但訓著左就會瀨

有冇人知道咩事

唉...

男定女

女
之前入院插過尿喉

去廁所瞓

Ching 買紙尿片俾屋企人啦
明白可能佢係一開始難接受 但好過日日洗褲
利申 以前老豆都係咁

有著呀宜家
世伯以前都係exactly咁？咁係咩事？

佢有柏金信同老人痴呆 一開始唔知 以前有精神病 睇睇下醫生發覺唔係

康寧嗰啲比較布質嘅紙尿片好着啲

但佢冇精神問題 唔知關唔關插完尿喉或發炎事

幾多歳？

90幾

點解唔睇下醫生

失禁呀
無咩點解
插追尿喉個肌肉鬆左，控制忍尿能力低左
個人神智又唔好，唔太為意要忍尿去廁所
好似返番去BB時咁

後日去覆診架啦 個陣先問下

都可能真係咁

係咪成間屋都好臭

好驚未來父母都係咁

咁又冇既 有片架嘛

去大間d既超市買覆盆子
盅爛佢當果汁比佢飲 ，或者直接食都得
改善排尿

尿道感染應該會痾嘅時候痛
或者直情痾唔出
佢應該係未習慣坐番廁所痾
俾啲時間佢啦
唔得嘅話直係要yap片

年紀大啲肌肉開始差 好多時未能自主控制
幾歲？ 拔完尿喉可能都會有影響
如果真係要買尿片 推介添寧
唔好買cheap野 吸濕唔夠 好唔舒服的

利申護士

未聽過喎 如果覆診完冇事就試下啦 感謝ching

叫佢訓係廁所

佢除左尿喉之後頭2日係自己痾架
之後有一次話痾尿赤赤痛
之後就痾唔出

90幾歲啦
我係咪唔應該要求咁多